有冇人呢排辭職

好不安

我

今年辭左2次

點解辭

巴打搵唔搵到工？

芒大奶

調咗新department，新阿頭玩針對，見唔到前景

轉咗兩次工
一份加4000
另一份加多 1000

搵左2個星期
今個星期準備返

容唔容易揾工？

今年辭咗2次
搵工依d嘢心急都冇用

正常，只係有班人怕，所以唔肯搵

年尾好多公司炒人
點解辭職

有

因為有靚offer

想辭，但未必忍到
依家個份好多屎

咁好彩
我都走了，但唔知點同老細開口
因為唔係做咗好耐，但佢地人又唔錯

呢樣最慘

巴打做IT?